未來人，支那準備又向香港送大禮

非洲豬瘟去到珠海同順德啦

珠海同香港係一橋相隔

香港專家： 非洲豬瘟唔會傳人

香港市民： 買貴價既豬肉食

先偷偷送黎香'講', 之後向全世界講幫香'講'搞掂左豬瘟

台灣日本都有戇鳩帶豬肉去
你估香港冇？
搞撚到台灣重罰帶入境豬肉
香港海關有咩措施？